教學用Microphone連喇叭

想請問做緊老師既巴打絲打有無好推介？
主要係係室內泳池教水用
岩岩睇左AverMedia隻AW330
感覺上好似幾好，會唔會有巴打絲打有用緊？

又或者有無推介去邊到買AW330

求其買隻小露寶咪得

即係邊隻 求指點迷津